今日和理非！明日和你勇！

不割蓆！

今日多謝勇武的兄弟成全和理非！

永不忘逝去的，永不忘被捕的，永不忘受傷的！

就算看不見！我們一定會帶光明給妳！

香港加油！

百幾萬和理非變勇武

場面一定好壯觀 解放軍都唔驚 林鄭秒速下台

不分和勇

岩聽！唔係割席，只係用不同策略！
下次就不分和勇！目標只得一個！

勇務的都係香港市民， 只係佢敢於行動
一日777唔回應5大訴求， 我地點都會為運動持續落去， 當然佢個政權個個星期都要係咁落火水想冷卻都難

*勇武